交通助理員

交通助理員
總薪級表第2點 (每月13,870元) 至總薪級表第11點 (每月24,270元)
申請人必須：(a) 完成中四學業，或具同等學歷；以及 (b) 具備相當於中四程度的中英文語文能力。
(a) 申請人或須參加筆試。若舉行筆試，只有通過筆試的申請人才會獲邀參加遴選面試以及獲考慮聘用。如果通過筆試的申請人人數眾多，獲較高分數的申請人才會獲選參加面試。
(b) 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的風氣，政府會測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。只會在兩位申請人的整體表現相若時，政府才會參考申請人在基本法知識測試中的表現。

正

抄牌咖啡仔？

不
抄牌係交通督導員， 呢個勁小編制

唔知實際係做咩？